LIHKG香港女神總會盃非聯賽參賽女神提名專區

注意:如果巴打你係完全唔明
亦都唔想參閱以下任何細則
咁好簡單既啫,你只需要提名
自己心水而且有啲知名度既女性
我地睇到你既提名之後就會儘快為你處理架啦

LIHKG香港女神總會盃非聯賽參賽女神提名專區選拔須知:

提名期由現在至2017年9月4日0:00

每位會員可任意提名2017-18各級聯賽參賽女神以外不同的歌影視女藝人/名人參與2017-18季度LIHKG香港女神總會盃

會員可提名超過一次，每次提名人數不限，惟新增侯補提名不能重覆

會員必須在回覆內清晰顯示所提名女性之身份，尤以真實姓名最佳，否則提名有機會不計算在內

註:曾於2017-18季度新加入女神提名專區()中被會員提名而又未能晉身新一屆聯賽的女神,其所得提名票數已被轉移至總會盃提名專區,以下為現有提名名單

江嘉敏4
李幸倪4
連詩雅4
趙希洛3
林穎彤3
楊文蔚3
陳靜3
方皓玟3
鄧佩儀3
唐詩詠3
崔潔彤2
楊偲泳2
蔡明思@SG2
葉晴晴@Robynn & Kendy2
張秀文2
黃麗幗2
蔡雪瑩2
羅鈺文2
黃婉曼2
陳倩揚2
湯怡2
楊卓娜2
譚嘉儀(歌手)2
李旻芳2
高海寧2
鄧洢玲2
張欣欣(模)1
鄭萃雯1
譚淇淇1
孫曉慧@Robynn & Kendy1
董嘉儀1
唐寧1
岑樂怡1
吳若希1
關凱珊1
宋熙年1
關心妍1
林欣彤1
余逸思1
羅彩玲1
陳俞希1
陳貝兒1
宣萱1
陳自瑤1
鍾嘉欣1
楊秀惠1
李亞男1
陳凱琳1
田娜1
陳逸寧1
黃家慰1
張加恩1
鄭嘉欣1
蔣家旻1
梁茵1
伍怡欣1

香港女神總會盃非聯賽女神之參賽女神資格說明:

最高提名票的10位提名者可獲參加總會盃第一圈的資格

如非聯賽女神躋身最後16強,該女神可在不經會員提出下先獲獎賞一票2018-19季度聯賽新加入女神提名專區提名;晉級8強多賞一票;如晉級4強或決賽更可分別多賞2票及3票提名票

本盃賽非聯賽女神提名票數當中若出現相同情況而又涉及席位分配問題，上述情形將會透過外圍賽形式解決

歡迎大家提名心水女神,爭奪殊榮

如按照目前既結果
將會齊頭係以下十位聯賽之外女神得到第一圈比賽既參賽資格

江嘉敏4
李幸倪4
連詩雅4
趙希洛3
林穎彤3
楊文蔚3
陳靜3
方皓玟3
鄧佩儀3
唐詩詠3

趙希洛
楊文蔚
陳靜
唐詩詠
張秀文
楊卓娜
林欣彤
宣萱
陳自瑤
鐘嘉欣
楊秀惠

江嘉敏
連詩雅
趙希洛
林穎彤
鄧佩儀
唐詩詠
黃麗幗
蔡雪瑩
羅鈺文
黃婉曼
陳倩揚
湯怡
楊卓娜
譚嘉儀(歌手)
高海寧
鄧洢玲
岑樂怡
吳若希
關凱珊
宋熙年
關心妍
林欣彤
余逸思
羅彩玲
陳俞希
陳貝兒
陳自瑤
鍾嘉欣
楊秀惠
李亞男
陳凱琳
蔣家旻

感謝以上提名

江嘉敏
林穎彤
楊文蔚
陳靜
楊偲泳
鄧洢玲
岑樂怡
吳若希
G.E.M
陳俞希
鍾嘉欣
鄭嘉欣
鄺潔楹
楊㯋
張寶兒
張寶欣
李蔓瑩

暫時提名走勢

江嘉敏5
連詩雅5
趙希洛5
唐詩詠5
李幸倪4
楊文蔚4
陳靜4
林穎彤4
鄧佩儀4
楊卓娜4
方皓玟3
張秀文3
黃麗幗3
蔡雪瑩3
羅鈺文3
黃婉曼3
陳倩揚3
湯怡3
譚嘉儀(歌手)3
高海寧3
鄧洢玲3
林欣彤3
陳自瑤3
鍾嘉欣3
楊秀惠3
崔潔彤2
楊偲泳2
蔡明思@SG2
葉晴晴@Robynn & Kendy2
李旻芳2
宣萱2
岑樂怡2
吳若希2
關凱珊2
宋熙年2
關心妍2
余逸思2
羅彩玲2
陳俞希2
陳貝兒2
李亞男2
陳凱琳2
蔣家旻2
張欣欣(模)1
鄭萃雯1
譚淇淇1
孫曉慧@Robynn & Kendy1
董嘉儀1
唐寧1
田娜1
陳逸寧1
黃家慰1
張加恩1
鄭嘉欣1
梁茵1
伍怡欣1

未計你,稍後

暫時提名走勢

江嘉敏6
連詩雅5
趙希洛5
唐詩詠5
林穎彤5
楊文蔚5
陳靜5
李幸倪4
鄧佩儀4
楊卓娜4
鄧洢玲4
鍾嘉欣4
方皓玟3
張秀文3
黃麗幗3
蔡雪瑩3
羅鈺文3
黃婉曼3
陳倩揚3
湯怡3
譚嘉儀(歌手)3
高海寧3
林欣彤3
陳自瑤3
楊秀惠3
楊偲泳3
岑樂怡3
吳若希3
陳俞希3
崔潔彤2
蔡明思@SG2
葉晴晴@Robynn & Kendy2
李旻芳2
宣萱2
關凱珊2
宋熙年2
關心妍2
余逸思2
羅彩玲2
陳貝兒2
李亞男2
陳凱琳2
蔣家旻2
鄭嘉欣2
張欣欣(模)1
鄭萃雯1
譚淇淇1
孫曉慧@Robynn & Kendy1
董嘉儀1
唐寧1
田娜1
陳逸寧1
黃家慰1
張加恩1
梁茵1
伍怡欣1
鄧紫棋1
鄺潔楹1
楊穎1
張寶兒1
張寶欣1
李蔓瑩1

湯洛雯
劉穎鏇
江嘉敏

如果你提名既非聯賽女神最後可以躋身十六強或以上,佢喺再下一季聯賽既新女神提名當中可以優先獲得毋須經會員同意既提名票架
雖然越級挑戰十分困難,但盃賽向來都係爆冷溫床,所以加油啦

首先多謝你既提名,不過呢2位已經係17-18賽季既聯賽成員,所以佢地已經直接得到盃賽首圈參賽資格架啦

因為我相信post聯賽成員出黎,一黎太長啦,二黎無乜人睇
所以先會叫大家照心水提中,如果咁岩提中屬於本身已經係聯賽既女神,我會同你講返

暫時提名走勢

江嘉敏7
連詩雅5
趙希洛5
唐詩詠5
林穎彤5
楊文蔚5
陳靜5
李幸倪4
鄧佩儀4
楊卓娜4
鄧洢玲4
鍾嘉欣4
方皓玟3
張秀文3
黃麗幗3
蔡雪瑩3
羅鈺文3
黃婉曼3
陳倩揚3
湯怡3
譚嘉儀(歌手)3
高海寧3
林欣彤3
陳自瑤3
楊秀惠3
楊偲泳3
岑樂怡3
吳若希3
陳俞希3
崔潔彤2
蔡明思@SG2
葉晴晴@Robynn & Kendy2
李旻芳2
宣萱2
關凱珊2
宋熙年2
關心妍2
余逸思2
羅彩玲2
陳貝兒2
李亞男2
陳凱琳2
蔣家旻2
鄭嘉欣2
張欣欣(模)1
鄭萃雯1
譚淇淇1
孫曉慧@Robynn & Kendy1
董嘉儀1
唐寧1
田娜1
陳逸寧1
黃家慰1
張加恩1
梁茵1
伍怡欣1
鄧紫棋1
鄺潔楹1
楊穎1
張寶兒1
張寶欣1
李蔓瑩1

點解阿漿可以參加香港杯賽 漿都得 咁et都得啦

咁其實佢應該入唔到既，如果要質疑香港資格，angelababy似乎都有值得討論既地方
不過佢地都應該唔會夠票啦，所以暫時照提住先啫

趙希洛
方皓玟
黃麗幗
蔡雪瑩
羅鈺文
黃婉曼
陳倩揚
崔潔彤
蔡明思@SG
鄭萃雯
譚淇淇
董嘉儀
唐寧
伍怡欣
黃天頤
蔣祖曼
張紫櫻（車車）
梁芷珊

連詩雅
林穎彤

樓主，咁搞咪可以重覆提名？

你意思係咪新聯賽提左，呢次可以再提?
咁係特登架，當係優惠之前有喺新聯賽女神提過名既巴打啫

I see

暫時提名走勢

江嘉敏7
趙希洛6
連詩雅6
林穎彤6
唐詩詠5
楊文蔚5
陳靜5
李幸倪4
鄧佩儀4
楊卓娜4
鄧洢玲4
鍾嘉欣4
方皓玟4
黃麗幗4
蔡雪瑩4
羅鈺文4
黃婉曼4
陳倩揚4
張秀文3
湯怡3
譚嘉儀(歌手)3
高海寧3
林欣彤3
陳自瑤3
楊秀惠3
楊偲泳3
岑樂怡3
吳若希3
陳俞希3
崔潔彤3
蔡明思@SG3
葉晴晴@Robynn & Kendy2
李旻芳2
宣萱2
關凱珊2
宋熙年2
關心妍2
余逸思2
羅彩玲2
陳貝兒2
李亞男2
陳凱琳2
蔣家旻2
鄭嘉欣2
鄭萃雯2
譚淇淇2
董嘉儀2
唐寧2
伍怡欣2
張欣欣(模)1
孫曉慧@Robynn & Kendy1
田娜1
陳逸寧1
黃家慰1
張加恩1
梁茵1
鄧紫棋1
鄺潔楹1
楊穎1
張寶兒1
張寶欣1
李蔓瑩1
黃天頤1
蔣祖曼1
張紫櫻1
梁芷珊1

江嘉敏
陳靜
楊偲泳
黎紀君

暫時提名走勢

江嘉敏8
趙希洛6
連詩雅6
林穎彤6
陳靜6
唐詩詠5
楊文蔚5
李幸倪4
鄧佩儀4
楊卓娜4
鄧洢玲4
鍾嘉欣4
方皓玟4
黃麗幗4
蔡雪瑩4
羅鈺文4
黃婉曼4
陳倩揚4
楊偲泳4
張秀文3
湯怡3
譚嘉儀(歌手)3
高海寧3
林欣彤3
陳自瑤3
楊秀惠3
岑樂怡3
吳若希3
陳俞希3
崔潔彤3
蔡明思@SG3
葉晴晴@Robynn & Kendy2
李旻芳2
宣萱2
關凱珊2
宋熙年2
關心妍2
余逸思2
羅彩玲2
陳貝兒2
李亞男2
陳凱琳2
蔣家旻2
鄭嘉欣2
鄭萃雯2
譚淇淇2
董嘉儀2
唐寧2
伍怡欣2
張欣欣(模)1
孫曉慧@Robynn & Kendy1
田娜1
陳逸寧1
黃家慰1
張加恩1
梁茵1
鄧紫棋1
鄺潔楹1
楊穎1
張寶兒1
張寶欣1
李蔓瑩1
黃天頤1
蔣祖曼1
張紫櫻1
梁芷珊1
黎紀君1

菊梓喬
鄺潔楹
黃心美
蘇韻姿
利穎怡
唐詩詠
朱智賢
黃天頤
崔潔彤
譚淇淇
鄧洢玲
江若琳
方皓玟
沈卓盈
陳瀅
王敏奕
陳潔玲
陳自瑤
蔡雪瑩
陳靜
趙希洛
岑樂怡
湯怡
陳庭欣
張寳兒
陳華鑫
孫曉慧 robynn and kendy

追加

趙詠瑤
余逸思
傅又宣
譚嘉儀
黃婉曼
羅彩玲
楊偲泳

你呢個譚嘉儀係歌手定model
我暫時當係歌手先,如果你話係model我就唔加架啦,因為model譚嘉儀已經係聯賽女神,所以自動有參賽資格

X為聯賽成員,已享參賽資格

連詩雅
李幸倪
黃嘉慰

WTF
連 C 雅係個 list 到

暫時提名走勢

江嘉敏8
趙希洛7
陳靜7
連詩雅7
林穎彤6
唐詩詠6
楊文蔚5
黃婉曼5
楊偲泳5
鄧洢玲5
方皓玟5
蔡雪瑩5
李幸倪5
鄧佩儀4
楊卓娜4
鍾嘉欣4
黃麗幗4
羅鈺文4
陳倩揚4
譚嘉儀(歌手)4
崔潔彤4
湯怡4
陳自瑤4
岑樂怡4
張秀文3
高海寧3
林欣彤3
楊秀惠3
吳若希3
陳俞希3
蔡明思@SG3
余逸思3
羅彩玲3
譚淇淇3
葉晴晴@Robynn & Kendy2
李旻芳2
宣萱2
關凱珊2
宋熙年2
關心妍2
陳貝兒2
李亞男2
陳凱琳2
蔣家旻2
鄭嘉欣2
鄭萃雯2
董嘉儀2
唐寧2
伍怡欣2
孫曉慧@Robynn & Kendy2
鄺潔楹2
張寶兒2
黃天頤2
張欣欣(模)1
田娜1
陳逸寧1
黃家慰1
張加恩1
梁茵1
鄧紫棋1
楊穎1
張寶欣1
李蔓瑩1
蔣祖曼1
張紫櫻1
梁芷珊1
黎紀君1
趙詠瑤1
傅又宣1
蘇韻姿1
利穎怡1
江若琳1
黃嘉慰1

歌手啊

OK呀,我當左歌手黎計

屌 我打錯左 黃嘉慰係黃家慰嚟

好,下次改返

暫時提名走勢

江嘉敏8
趙希洛7
陳靜7
連詩雅7
林穎彤6
唐詩詠6
楊文蔚5
黃婉曼5
楊偲泳5
鄧洢玲5
方皓玟5
蔡雪瑩5
李幸倪5
鄧佩儀4
楊卓娜4
鍾嘉欣4
黃麗幗4
羅鈺文4
陳倩揚4
譚嘉儀(歌手)4
崔潔彤4
湯怡4
陳自瑤4
岑樂怡4
張秀文3
高海寧3
林欣彤3
楊秀惠3
吳若希3
陳俞希3
蔡明思@SG3
余逸思3
羅彩玲3
譚淇淇3
葉晴晴@Robynn & Kendy2
李旻芳2
宣萱2
關凱珊2
宋熙年2
關心妍2
陳貝兒2
李亞男2
陳凱琳2
蔣家旻2
鄭嘉欣2
鄭萃雯2
董嘉儀2
唐寧2
伍怡欣2
孫曉慧@Robynn & Kendy2
鄺潔楹2
張寶兒2
黃天頤2
張欣欣(模)1
田娜1
陳逸寧1
黃家慰2
張加恩1
梁茵1
鄧紫棋1
楊穎1
張寶欣1
李蔓瑩1
蔣祖曼1
張紫櫻1
梁芷珊1
黎紀君1
趙詠瑤1
傅又宣1
蘇韻姿1
利穎怡1
江若琳1

暫時提名走勢

江嘉敏8
趙希洛7
陳靜7
連詩雅7
林穎彤6
唐詩詠6
楊文蔚5
黃婉曼5
楊偲泳5
鄧洢玲5
方皓玟5
蔡雪瑩5
李幸倪5
鄧佩儀4
楊卓娜4
鍾嘉欣4
黃麗幗4
羅鈺文4
陳倩揚4
譚嘉儀(歌手)4
崔潔彤4
湯怡4
陳自瑤4
岑樂怡4
張秀文3
高海寧3
林欣彤3
楊秀惠3
吳若希3
陳俞希3
蔡明思@SG3
余逸思3
羅彩玲3
譚淇淇3
葉晴晴@Robynn & Kendy2
李旻芳2
宣萱2
關凱珊2
宋熙年2
關心妍2
陳貝兒2
李亞男2
陳凱琳2
蔣家旻2
鄭嘉欣2
鄭萃雯2
董嘉儀2
唐寧2
伍怡欣2
孫曉慧@Robynn & Kendy2
鄺潔楹2
張寶兒2
黃天頤2
黃家慰2
張欣欣(模)1
田娜1
陳逸寧1
張加恩1
梁茵1
鄧紫棋1
楊穎1
張寶欣1
李蔓瑩1
蔣祖曼1
張紫櫻1
梁芷珊1
黎紀君1
趙詠瑤1
傅又宣1
蘇韻姿1
利穎怡1
江若琳1

係咪差唔多啦?
我唔係提早截止
不過講返先,因為時間緊逼既關係
依家7個人爭4個位,會先抽出一個幸運兒,直接參賽
淨返6個人就再抽籤,一場過對一次
勝出果3個就可以得到第一圈資格

不過如果黎緊再有新提名就唔係咁玩啦
暫定係咁

陳靜

有沒圖呀？

其實你唔一定要跟list果啲人提名，如果你心目中有適合既都可以提名架

江嘉敏
林穎彤
連詩雅
楊文蔚

多謝你既提名

馮盈盈

陳法拉

超聯女神,無須提名自動享參賽資格

冠聯女神,無須提名自動享參賽資格

陳靜
唐詩詠
楊文蔚
鄧洢玲
方皓玟
李幸倪
張秀文
高海寧
譚淇淇
陳貝兒
董嘉儀
唐寧
伍怡欣
Robynn+Kendy
陳逸寧
江若琳